用little fighter人物出mini figure應該好好掙

點解間u1拎住版權仲唔咁做？
人物比例仲要岩曬出 mini figure
當年既小朋友而家個個出黎做野有錢消費又開始懷舊
細細隻買返set放屋企應該好多人想要
隔年再出一set出緊招既pose e.g.大轟炸 元氣斬....

我都有玩wo

佢出過既垃圾lfo人物梗係無人想要
但lf2唔同
連外國都多fans 討論區到而家仲未死得
如果佢搵到日本玩具大廠合作就正

冰火版 真天魔

依隻出曬名，等緊佢復刻

Lfo d人好柒